Polyu gscm 同 BU finance 揀邊個？

如題
兩個都係year 3 offer

利申:由hkcc 升上去嘅asso 仔
將來無打算向物流方面發展，唸著做銀行/其他文職
以科嚟睇bu 個offer 好D ，但係polyu 間大學個名好D ，所以唔知點揀好
希望大家可以俾D意見

finance 會適合d

點解？
Finance 容易D搵工？

覺得個科唔係太大影響，就算讀gscm都可以做文職，覺得讀poly會好啲，bu啲配套無poly咁好。

利申：有polyu有bu offer，最後因為科揀咗bu，都幾後悔

Ok thx
順順便一問如果之後收到shitty u 嘅Business Analysis offer 係咪shitty 好d ?(入左waiting list)
我淨係知shitty 排名高d 但係佢個排名好似同undergraduate 冇咩關係

如果有埋city offer就入city啦，你又唔係有心讀物流,city個科又關事D，咁肯定city啦。校名差不多, business應該city好D嘅

Thx咁有offer 就揀city la

至於你話Poly同BU點揀我自己偏向BU, 我覺得major重要過校名,加上物流真係算差嘅科，個人覺得

睇你邊到有興趣or想第時做個行
全部冇興趣就睇校名

讀poly啦 自修/elective讀finance囉
Bu個名真係好差 又無ulife
銀行果啲仲要screen人screen得咁勁
其實請fg bba入面咩major根本無分別 （acct除外）

科目都差不多既話
3間緊係校名好少少既poly啦

基本上全部都無興趣

Ok Thx .我都覺得u life 幾重要

其實校名黎講poly定shitty 好D?好似個個都唔同講法

我都覺得物流幾差下
都係貪個校名炸
就係5清楚出黎揾工科定名重要D
啊媽就話名重要D,fd 又話科重要D

第時做銀行或者其他文職
屋企有樓(舊樓)不過冇錢
想搵份穩定D嘅工，幫補家計

我都驚俾人screen 走

個人覺得科重要D
除左講校名(三大) 其實major 都一定有preference
你可以搵下target既工既jobs ad 有冇要求對應既major
你唔係某個stream既major 但又想爭贏
你就要比起其他related major既candidate有更多intern exp etc 既exposure

其實唔可以單純討論校名同major去決定, 情況可以好唔同。
但係你呢個case我就覺得正正經經讀個finance好過。
我覺得讀咗邊一科都唔會令你好後悔, 各有值得取捨嘅地方。Ulife我覺得唔使期望太多,兩年好快過，加上Final year一定忙。去到邊都睇運氣啦，campus係點我覺得好其次，Ulfie主要睇你好唔好彩識到好嘅朋友。冇話邊間大學包生仔

科目好唔同啊Ching, 物流就真係全部讀物流嘢，同其他BBA好唔同

呢個我真係笑咗 咁多負評。樓主都話想做銀行咁我話讀 Business Analysis更好有咩問題啊， 連登真係好多poly仔。 你都睇下物流讀嘅野同banking相唔相關先啦

話明shitty咁你話啦

gscm 點會剩係讀物流
不過city 個offer 好d

我都係入左City BA 既waiting list，但係一直無收到offer，反而另一科無入waiting list岩岩收到。By the way想問下你GPA幾多